[斷網靠佢收風]有無巴打有玩短波收音機?

琴日買左部支那貨德生pl-310 有得數碼化入channel唔洗斷估咁擰 終於聽到美國之音
但粵語一日得2個鐘 除左新聞簡報外，就係講毛澤東當年搞到大飢荒既野。
想聽埋RFA 但整極都係沙沙聲 2300-2330 臺灣中央廣播電臺有粵語頻道 不過向東南亞播，又係聽唔到 要聽日早少少睇下向中國華南廣播時聽唔聽到
睇到當年舊登巴打用黎聽北韓電台

推下

土共會干擾呢類電台另外香港樓太高太密都不利接收短波信號，我都想入部德生請問鴨記有冇得賣？

最多人係新高登東成買 再唔係佢代理係觀塘 都應該有得買

我屋企算開揚所以都收到 不過真係有中國干擾，有時會疊聲 又有時比佢完全jam哂,得返個中央人民廣播電台聽唔到voa

Thanks 會去睇睇
干擾問題VOA網頁有solution可以試下

留名